新加坡多13人確診 包括新航一機組人員

新加坡多13人感染新型冠狀病毒，累計確診個案達130宗。新增患者中，有兩宗是輸入病例，其中一名47歲男子，是新加坡航空的機組人員，上月中至本月初到過南非及法國，他自出現病徵後已沒有上班，另一名37歲女子曾到過德國。

另外，有9宗新個案與裕廊戰備軍人協會俱樂部，上月中一個私人晚宴有關，至今這個感染群組已有17人確診。

坡狗加油

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

另外，有9宗新個案與裕廊戰備軍人協會俱樂部，上月中一個私人晚宴有關，至今這個感染群組已有17人確診。

哈哈, 香港

坡狗加油
亞洲人唔可以俾鬼佬睇死

要拋離香港了

坡狗又贏.機組全滅

Monkey see monkey do
四小龍喎

Dont be idiot, like singapore

好撚聰明呀 新加坡人

新加坡又再次超越香港⋯⋯

香港比不上新加坡⋯

新加坡乜都要同香港爭

到時一爆，啲人更加咩都搶
恐懼會慢慢累積

Chingapore成日追住香港做乜鳩